IU BB

正到J唔落

好似唔用filter仲qq

J左算唔算戀童

ching你好極端

駁唔到

垃圾英

咩意思

agger
sona仲好用

Online Game LoL隻新英雄，隻貓樣有d似IU BB